В предыдущем разделе мы рассматривали
аппроксимация траектории процесса Ито
для одномерного случая $d = m = 1$.

Для общего многомерного случая с 
$d = m = 1, 2, \dots, k$-компонентная схема
Эйлера-Маруямы имеет вид:
\[
\begin{aligned}
Y^k_{n + 1} &= Y^k_n
               + a^k \Delta_n
               + \sum\limits_{j = 1}^{n}
                 b^{k, j} \Delta W^j_n \\
\Delta W^j_n &= \int
                \limits_{\tau_n}^{\tau_{n + 1}}  
              = W^j_{\tau_{n + 1}} - W^j_{\tau_n},
\end{aligned}
\]
здесь $W^j_{\tau_n}$ --- это $j$-ая компонента
$m$-мерного Винеровского процесса в момент времени
$\tau_n$.